作為警察/執法機構既你，入一入黎。

呢幾日我睇住一堆新聞，雨傘革命既回憶又返返黎，個心仍然係好唔舒服。

見住好多比我後生既學生，比我老既老人家同一眾星斗市民係度衝，佢地衝擊就係因為係 制 度 內 既任！何！行！為都無法動搖我地既政府，佢地無辦法之下先會咁樣做。

琴日已經做左一個好好既示範，下晝香港人表現左大家都最鐘意既和平示威，103萬人行出黎，如果呢班人真係暴動，你覺得你地可以全身而退咩？警察夠103萬人打咩？（當然香港人係唔會咁勇啦，大家都明。）但你睇到民意係點！

我只係想講，到夜晚留守甚至衝既人，佢地唔係暴徒，唔係真係想搞事，我只係想，你地可唔可以打偏少少，唔好打得咁中！你地可唔可以唔好摘名摘得咁狼？

你睇漏眼一個兩個，少一兩個入醫院差館，對我地黎講，真係可以好重要。你跟order做野，做漏做偏少少，無人會怪你。你摘完一個又一個名，好多對政府有心有力既年輕人以後再從事政治活動既代價就大左，甚至無得加入政府，由制度內改變香港。

如果你堅信自己企係正義果一邊，請你望一望你所守護既特區政府，仲有中共，你問下自己，你係咪保証到佢地永遠唔會下台？否則，今日殘忍對待市民既你地，

將來都有機會比法律清算，無人可以全身而退。

你而家用法例charge人，將來都可能會比人用法例charge你。唔好以為自己係小零件，就可以唔用腦，埋沒感情咁樣做野。

引用一個小故事：（都係引渡條倒）
2009年，前集中營看守John Demjanjuk受審成為了納粹罪行無限期追責的里程碑式事件。當年，91歲的Demjanjuk被引渡至德國受審。法庭上Demjanjuk像以往的納粹集中營工作者一樣堅稱自己「從未親手殺人」，而且「連殺雞都要交給妻子來做」，但法庭並不為所動。2011年，Demjanjuk作為謀殺共犯被判處5年有期徒刑，判決中寫到：「有28000人死在索比布爾集中營，沒有哪個守衛能置身謀殺之外。」

在此亦要多謝有留守既市民，有留手既警察們，我相信，一件事要成功，真係要有人衝，有人和平，有人倒戈先可以成就到，每一種態度都係香港人，我地既共同目標，係林鄭同中共。

林鄭下台可能改變唔到咩，但係要話比佢地知，Government should afraid of people!!!!!

大家繼續加油 反對引渡惡法！！！

推 想更多人睇到

推

黑警咁狼死係想嚇怕你地，咁你地下次就會驚，佢地下次再下次就少野做好多

Exactly